# EmulaterChat

Аналог чата. 
Приложение может содержать только экран переписки, необходимости в списке контактов нет.

Требуется реализовать:
1. Отправку/получение сообщений. Сгенерировать аналог серверного эмулятора, который будет генерировать входящие сообщение через какой-то случайный интервал
2. Сохранение и получение данных из БД. Все сообщения должны быть сохранения в БД, чтобы мы имели возможность их увидеть после перезапуска приложения
3. Экран с чатом должен иметь вид, как обычный чат-мессенджер (список сообщений, снизу вверх), поле для ввода своего сообщения. 
   Список должен скролиться внизу экрана только если позиция списка внизу (если пользователь вручную пролистал экран вверх, то список не скролится 
   вниз к новому входящему сообщению)
4. Если пользователь получает сообщение, которое содержит любой хэштэг (#***), этот хэштэг должен быть красным
5. Должен быть ActionBar с одной кнопкой «очистить», которая удаляет все входящие и исходящие сообщения